試吓地下水道

有冇計？

應該太窄

我睇番D圖 確實有BOX Culvert 係POLY
唔好推

不，容易截！

Pull

雨水渠應該無咁多沼氣

第一大細唔夠二幾百人塞係渠到慢慢行on99等俾人捉,第二渠通常有沼氣之類既有毒氣體,會死人,第三,實有臥底狗

你咁po咗出嚟 本身得都變唔得
地下水道只適合偷走 貿然走入去係死路
第一 窄，到時同d狗遭遇戰 圍剿你冇得反抗，佢哋有槍，你用咩同佢哋喺水道打？
第二 一般市民唔會清楚地下水道嘅構造 你同哋狗玩僕匿匿？

有圖但唔想放上黎 好撚多狗

ic有BA 有必要就記得去攞

再易死D就有